回復單身第一個聖誕應該點過好

同ex一齊過好唔好🤔

人地同你過？

肯啊

咁仲算唔算ex

你仲鐘唔鐘意佢先？

建興

你自己都有答案

咁仲叫單身咩屌你

sorly囉

exing

自己過

去建興打靚機

今年第5個lonely xmas？

唔箅ex啦